點解一個政權可以關心一件死物（支那國徽），多過活生生無辜被打嘅市民

可唔可以有人答到我! ？

對於呢個政權嚟講，平民嘅性命係唔會重視嘅

一邊係要同老細交待，一邊係阻住你同老細交代，咪會咁囉

太諷刺！太荒謬！太可悲！

因為林鄭老細唔係香港市民

因為極權國家眼中人命唔值錢

除左推返佢，好諗唔到有咩其他方法!!!!!!!

我地唔應該將着眼點放係牛屎佬到！

所以我覺得著眼點唔應該係牛屎佬！因為佢哋只不過係傀儡！真正邪惡嘅係幕後嘅共產黨！所以我支持再度中衝擊中聯辦!!!!!!!!!!!

唔應該再講唔應該再講天滅中共！依家係香港人滅中共的時侯！